全港性-連儂牆修復行動

人多就唔驚比人打

分散警力

不需過多體力

成本低 效益高

邊日好？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

美國11/9啱啱先開始咋！今晚所有活動都要小心！

推

想幫手修復
點搵自己區既搞手？

啱 自己區 安全好多

拎行山杖

回血

有幾個大陸人係青衣七仔買口罩，預備清洗連儂牆

我地將軍澳區有守衞隊了

Pish